啱啱痾完屎有屎尾抹唔走 我問你答

點撚樣先可以清走佢

負評上一頁

腳趾罅可否用來塞住去水口

點解呀

自己檢討下啦衰妹

我都唔想有屎尾。。。

冇圖呀 你張屎眼圖呢？冇圖點幫你呀

濕水抹

成陣屎up味

搵人瀨乾淨佢

屙緊

咁啱嘅 我都痾緊

食晒佢